警察進場後，機場兄弟請長開手機拍攝

要將今晚發生的事記錄低，集眾人之力為今晚會發生的大事留個record.而且可以影住 d狗卧底，方便將來起底。

天佑我城.